[iOS/An] FRAG Pro Shooter - 有無人玩？

遊戲短片:

基本上係一個五打五嘅Shooting Game，但係每次只可以控一個人，但有少少指令可以控到NPC，以打死人同打塔拎分，考你唔同時間要控唔同角，同埋卡組編排運用等等

我都係啱啱開始玩，大家一齊試下玩啦。

比多短片大家睇下

push

玩左2日 500frag

幾好玩

未見香港有公會

你個名

我都係差唔多

開左公會
猛龍特警隊